等愛音無碼流出都等左半年，點解閉門會議你錄音咁易流出

有乜陰毛？